研究左近來一手新成交，準業主都趨向比唔起首期選擇供多d長d

呢個係肛需？

上年年尾未爆武肺

爆武肺後

同樓盤第二輪個成交量即刻唔晒

aa9再出力d狠d先有飯開呀

最怕佢地唔係9 成按 愈瘋狂愈好

想用9 成按 但2年後可能要扥錢上會

佢今次買唔起，下次地產商只會起得更細令你買得起
畀唔起嘅話結果咪越住越細囉
所以地產商先越起越細納米樓
否定市場需求做乜9，根本就供應不足

9按建期同8按樓花

爭果30萬即係爭3萬

啱呀

睇住d人住劏房但好撚滿足供三十年

心涼呀